無論初選結果係點 請尊重民主選舉結果

首先多謝咁多位有去投票嘅手足
就算最後個結果係本土派大敗，都要接受選舉結果
呢啲先係我哋一直追求嘅民主自由
9月立法會選舉只會投比初選勝出者

另外，投完票嘅你仲有嘢做嫁
民主派35+ 公投眾籌

【#35plus計劃 #眾籌💰💰💰】
🖥️ 網上眾籌平台
🏦 直接轉帳至 民主動力 的 恒生銀行戶口 (388-809709-001)，戶口名稱為 POWER FOR DEMOCRACY。
#目標金額：#350萬元 - ⚠️因選舉法例所限，請每位朋友捐款不多於港幣1000元⚠️

下，如果唔係咁既話，初選黎做乜？

呢啲唔洗講啦下嘛

王逼暈係咪會𠝹票

君不見今日有個熱門係屌d阿伯投泛民

黃碧雲已經講到明會反口喇

九西如果出黃碧雲真心含唔落
唔係分化
但本土同泛民根本唔係同路人

乜唔係初選落敗既話，就唔會參選咩？咁除非9月唔投/投白票既姐，如果唔係，你初選投左o個個人9月唔參選，你就一定要投其他人架啦

如果到時只有本土/只有泛民，你都要揀一個去投架啦（如果入到閘的話）

黃已完：

公你赢，宇我輸？
如果你初選贏到，我9月含乜撚都要投你/其他初選勝出者架啦

你初選輸都9月參選？咁我同你初選做乜鳩？

咁佢地唔尊重民主選舉姐
應該係少數掛

咁一開始就唔好一齊初選

原來碧雲都係連登仔

支持...